不割

和理非又好勇武又好
一齊矛頭向敵
支持對方

我睇到大家都係呢個運動嘅前線

因為我們已經以
不同方式站了出來

push